\begin{proof} $ $\\
    Обозначим исодный граф за Gr\\
    $P_G = P_J = P_F = (t-1)$\\
    Удалим вершины G, J, F из графа:
    \begin{center}
    \begin{tikzcd}
		& A  \ar[r, dash]  \ar[d, dash] 
		& B  \ar[dl, dash]
		\\
		C   \ar[r, dash] \ar[dr, dash]  
		& D \ar[r, dash] \ar[d, dash]   
		& E \ar[d, dash]
		\\
		& H \ar[r, dash] 
		& I \ar[d, dash]
        \\
        & K \ar[r, dash]
        & L
	\end{tikzcd}\\
    \end{center}
    $P_{KL} = (t-1)^2$\\
    Удалим вершины K, L из графа:
    \begin{center}
    \begin{tikzcd}
		& A  \ar[r, dash]  \ar[d, dash] 
		& B  \ar[dl, dash]
		\\
		C   \ar[r, dash] \ar[dr, dash]  
		& D \ar[r, dash] \ar[d, dash]   
		& E \ar[d, dash]
		\\
		& H \ar[r, dash] 
		& I
	\end{tikzcd}\\
    \end{center}
    $P_C = (t-2)$\\
    Удалим вершину C из графа:
    \begin{center}
    \begin{tikzcd}
		& A  \ar[r, dash]  \ar[d, dash] 
		& B  \ar[dl, dash]
		\\
		& D \ar[r, dash] \ar[d, dash]   
		& E \ar[d, dash]
		\\
		& H \ar[r, dash] 
		& I
	\end{tikzcd}\\
    \end{center}
    $P_{AB} = (t-1)(t-2)$\\
    Удалим вершины A, B графа:
    \begin{center}
    \begin{tikzcd}
		& D \ar[r, dash] \ar[d, dash]   
		& E \ar[d, dash]
		\\
		& H \ar[r, dash] 
		& I
	\end{tikzcd}\\
    \end{center}
    $P_{DEFI} = P_{C_4} = (t-1)^4+(t-1)$\\
    $P_{Gr} = P_{DEFI} \cdot P_{AB} \cdot P_{C} \cdot P_{KL} \cdot P_G \cdot P_J \cdot P_F = [(t-1)^4+(t-1)](t-1)^6(t-2)^2 = a(t-1)^7(t-2)^2[(t-1)^3 + 1]$\\\\
    \textbf{Ответ: } $P_{Gr} = t(t-2)^2(t-1)^7(t^2-3t+3) $
    
\end{proof}